C朗為抗疫發聲

信WHO 唔驚

China Ronald

點解啲鬼佬仲係咁信WHO

文宣戰線好大鑊!支那港共黑警就黎成功搶返輿論主導!

【足球熱話】C朗拿度名下酒店澄清不會變醫院全球媒體集體炒車｜香港01｜即時體育
3 日前 · C朗拿度武漢肺炎相關新聞， 全球媒體再次「炒車」！繼傳出C朗武漢肺炎確診後，再有葡萄牙球王將名下酒店變醫院的消息，又一次 ...